Jmenuju se Adam. Jsem student a studuju češtinu. Studuju češtinu protože mám rád Českou Republiky. Čeština je trohu težká. Naše škola je velká. Naše třída je malá. Praha je moc velká, hezká. Vyučování mám každý den dopoledne i odpoledne. Doma pišu úkoly, také čtu text. Moja učitelka se jmenuje QQQ. QQQ je hezká učitelka a moc chitrá. Ja rád studuju češtinu.
